[突發] 多左流動捐血車，會唔會...

呢幾日住宅附近多咗好多流動捐血車，
我自己諗姐，希望唔係真，因為呢排好多人俾人爆頭，打到內出血
會唔會呢排醫院接受左大量傷者需要大量血包？

點都好，如果係既話希望大家經過或者都可以主動去捐血！

救人一命 勝造七級浮屠

捐血救藍絲廢老
不了

諗多咗，係比祖國同胞用

不了
冇咁好心去救大陸人

叫班狗去捐囉 我就不了

啲狗咁叻唔洗救護救人，叫佢地捐
扑完人唔洗負責？

如果紅十字講明因為警暴，血庫告急，我就去捐
如果唔講警暴，我一次都唔會捐

利申：剪爛左捐血卡好多年

好啦

仲諗住去捐添

好！ 多謝提醒，爭啲去咗捐所以上嚟問吓你哋
但嗰啲廢老藍絲都冇傷，同埋政府都唔承認有人受傷

都係一包包運上去

我對唔住大家，原來捐畀內地嘅蝗蟲，不了

Dklm 攞完香港人錢，仲要攞埋我哋啲血救內地蝗蟲

捐血一係比廢老一係比支那人用，不了

...捐同被捐係咪搞錯左...

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

因為後生仔都出撚晒去
屌你老母捐撚左血仲邊度有力同速龍玩賽跑

自從知道係損俾大陸人就冇人再損過

捐完咪又係俾中共用